成個香港俾班白痴lead緊

又涼薄 又無能 成班白痴
攀龍附鳳 靠關係圍威喂

香港呢一輩人真係前世做錯事
今世要聽班白痴支笛做人

文宣方向試下行呢個方向
質疑班官既正當性

唔好純粹批評

啲市民講利益
你要用方案去反映

例如人工島可以代替幾多次派錢
林鄭邀請周永新教授做左多年研究嘅全民退休保障，做完之後唔同意就ban（比較返而家林鄭想設置對話平台）

同意

連儂牆已經資訊疲勞
太多論據
缺乏深刻 醒目既論點

我反而覺得連儂牆太多渲洩
資訊確實係泛濫（連登上）
但未必流入到大眾
例如周永新教授單野，大家未必記得當年係林鄭請佢出山；皇后碼頭清拆又係因為林鄭一言堂